В марте 2019 года мы вновь полетели в Египет. В отличие от прошлого года (когда летели только я и мама), сейчас мы компанию расширили: полетели я, мама, брат Коля и Кариночка. Кариночка горела страстью фоткать всё с телефона, поэтому я воспользовался для блога её фотками. Первая крупная партия фоток -- это перелёт.

Вид Киева с высоты:

![](007.jpg)

Восход солнца:

![](011.jpg)

Нечто, покрытое льдом (море?)

![](013.jpg)

Край льда:

![](014.jpg)

Облака:

![](018.jpg)

Долетели до Синайского полуострова:

![](022.jpg)

Что-то интересное в море (циклон? смерч? течения?):

![](023.jpg)

Маленький кусочек Синайского полуострова:

![](025.jpg)

Шарм-эль-Шейх:

![](027.jpg)

Уже видно бассейны в отелях:

![](031.jpg)

